有冇人細個好鍾意Linkin park

細個嗰陣其實唔知佢唱乜，純粹覺得聽佢個旋律好撚high
重有啲cs1.6 montage好鍾意配numb/ in the end 可能個陣中二病發覺得好撚型，然後就好耐冇聽

到大個都冇乜再聽，淨係知道chester既死訊之後，先至走去聽佢最後一次演出唱既one more light
佢個下I do 真係嗌到去人心裡面，只可惜當時冇人聽到佢想講既野

有時真係好羨慕chester，可以做到真正既one more light，用最後既生命點燃左無數咁多歌迷
突然諗起612既梁生，唔知佢當時心裡面係咪都係咁諗架呢...

小學戈時啊哥成日播numb ，好好聽，高中先知係Linkin Park

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

中學回憶呀
果時有同學個個小息都用課室個喇叭播

Numb無得輸

Numb

In the end

New divide

同你差唔多，細個有聽但慢慢覺得風格變咗，冇再追新歌
Chris Cornell死之前啱啱開始聽佢啲歌，估唔到Chester會跟住佢老友byebye，嗰下真係好突然，先聽返晒啲新歌
嗰時係咁聽Leave out all the rest，啲歌詞入心入肺
未睇過live，已經冇機會

Chester 走左之後先開始聽...
D 歌詞真係贏晒....

有幸係香港睇佢地既演唱會
點解好既野都係短暫

When my time comes, forget the wrong that I have done
Help me leave behind some reasons to be missed

有時真係想好似佢地咁 一走了之

真
自已本身少睇concert
有幸可以睇到

Welcome to the black parade

7左，睇錯野

好多野都錯過左先識欣賞
只好一直睇啲fancam黎r現場感

有呀小學就已經聽，好難想像自己細個咁yo聽呢d歌，仲要嗰陣完全唔知佢唱乜，童年回憶

In the end, numb, breaking the habit ~ 真係好正

Heavy啲歌詞講中曬心聲

Chester最後嗰隻碟每首歌名都係透露緊自己好絕望...

鬼佬band黎講d歌有種MK味中到香港人口味

成隻碟啲歌詞都係
或者話佢地大部分歌都係
當你用返佢depression個心境去聽佢每一下吶喊，就可以理解到佢點解會揀左個咁既結局
真係不能自拔

呢隊都係好野黎

If I just let go, I’ll be set free

超級fans，有哂所有cd

Chester 把聲感染力真係好強

chester過身果陣好唔開心

可惜已經絕唱咗

利申 我自己超鍾意burn it down

開頭嗰part爽到痴線
歌詞又正

唔知係咪因為母語關係定因為中文本身就博大精深，聽外語歌感受總係冇咁深
但Chester對我黎講特別唔同

in the end~~~~~~~

我仲好記得Heavy啱啱出嗰陣comment一面倒話Linkin Park轉行唱pop好失望
結果人走咗之後翻翻去首歌到懷念

唔係想話fans啲咩 只係覺得好多嘢話變就變
要好好珍惜宜家有嘅嘢

利申從來無特別鍾意過佢哋 但係One More Light隻碟好正又好傷感

有冇類近嘅歌手/band?
youtube d pop music首首幾千萬views
但唔好聽嘅

Crawling

淨係鍾意nu metal時期

我最鐘意qwerty

可能就好似周杰倫咁

我同你一樣，都唔敢話自己係fans，只係自己有depression，成隻碟真係好有共鳴

唔好意思我都聽唔多英文歌其他淨係有聽against the current同avril lavigne

最鍾意the hunting party隻碟

好撚鐘意Papercut段riff

linkin park真係由細聽到大 第一次聽應該係係戲院睇完變形金剛播果首New divide 但後來大個之後又冇聽一排
之後前年算係人生低谷 正正就係Chester 死左果段時間 然後開始有少少抑鬱 有諗過想自殺 然後睇醫生 發現自己有OCD
有段時間狂loop佢隻one more light 真係靠聽佢d歌振作返起黎
個人最鍾意Crawling 特別係佢同佢老友Chris合唱果個版本 每次睇返都想喊

咁負能量
我好後悔無去過佢live...
仲記得嗰朝起身電話啲新聞app睇Chester死訊
我完全接受唔到

爭好遠喎ching

suicide silence

MCRX 真係有今生冇來世

mcrx
舊嘅green day
同上Avril Lavigne
fall out boy
panic at the disco
paramore嘅riot
30 second to mars
simple plan
好正嘅all time low
Evanescence
00年代嘅美國樂壇好唔錯

我都係人生低谷果時聽到佢死訊
果段時間就係靠佢啲歌去撐著 點知係佢走先
Sometimes goodbye’s the only way

佢哋同green day

what i have done

細個果陣就係因為佢地覺得歐美band好撚正，從而極少聽廣東歌

Rip Chester

中學聽左4 5年
跟住轉左去聽廣東歌
有日凌晨傳出話chester死左
心諗 唔係真既
點知真係真既

而家得閒都會聽下個playlist d歌

thousands sun 最高汁

一直想話有機會要去live已經無了

我都係高中開始聽到而家都好鍾意
轉咗style新album一開始都唔慣但而家睇返啲歌詞其實都真係好唔錯

Given up
A line in the Sand
A place of my head
呢幾首都好特別算係另外我比較鍾意

都係因為Linkin Park 先接觸到呢堆

以前可以將 綠色的日子 每一首歌都背曬

小學個時玩TF2 識

細個果時老母係咁比numb我聽
有幸睇過一次live
曾經最愛既band 可惜LP已死

話說鐘意LP既話可以試下twenty one pilots

Chester

21 guns

好聽
From the inside

somewhere i belong, numb 個堆差唔多全部都係講精神病／創傷..
由一開始就用音樂黎求救
然後樂迷當係激昂既high歌
抑鬱仔就自然為左大眾，自己都當係咁就算
直到最後...

依隊可惜散左
之後有段剪得幾好 用佢黎做bg music

有 細個唔知做乜撚係foxy down左佢地d歌
之後想懶潮聽英文歌 就一直聽

雖然Chester 走左好可惜 但佢童年都唔開心 佢走唔出個陰影；大左係咁take野飲酒

呢首係佢哋最heavy嘅歌，不過個風格好似Slipknot

Korn, SOAD, Deftones, Limp Bizkit, Slipknot, Coal Chamber, RATM呢啲Nu-Metal啱唔啱？

Should've stayed, were there signs, I ignored?
Can I help you, not to hurt, anymore?
We saw brilliance, when the world, was asleep
There are things that we can have, but can't keep
想當年初中玩甩狗嘅時候聽過faint就聽到依家

知道咗chester嘅過去
再聽佢哋嘅歌
有時都會覺得 對chester嚟講係個解脫
希望佢喺另一個世界舒舒服服

香港宜家咁樣
我最近成日聽Battle symphony
多謝你生前創造咗咁多完美嘅作品

冇去佢地個演唱會
係人生其中一個大遺憾

淨識記得 連體孖胎死咁件 同埋 精液是牛奶～～

I know I’m not the centre of the universe

中一開始聽 去到而家都14年
每次一唔開心 個人好down就會上網睇佢地既concert然後邊聽邊嗌
前晚3點幾又翻睇佢one more light既live 睇到眼淚都流埋 點解咁早死

Nobody can save me

細個好辛苦儲錢去澳門睇佢地嘅show
儲佢地嘅雜誌
大個有工返都有睇佢地黎香港嘅show
之後都有聽佢地新碟但無以前追咁貼
Chester走左再聽返
好sad

Shadow of the day

我覺得第一隻碟係憤怒 第二隻係失望 自責 最新嗰隻係想死嘅絕望

真係發覺chaz 唱歌既功力好恐怖 , 後期淨係希望唔好玩咁重電子野
但係

我都係 可能一齊成長嘅關係
細個聽到大

反而我覺得係one more light 之前既歌幾positive
Chester 既scream 比我感覺好正氣
Breaking the habit, given up, papercut, somewhere I belong
比我感覺係釋放情緒 唔比負面情緒框住自己

一直都覺得好正

有幸香港睇左演唱會x3
中學時代真係成日聽佢地既歌
但係大個覺得佢地曲風唔同左慢慢冇再聽

間唔中睇到Chester同個女既新聞
覺得佢係個好爸爸
點知突然間就走左

當年真係好多好歌
點解而家既band完全冇得比

定係因為我老喇要想當年

Hands held high

Risk somethin', take back what's yours
Say somethin' that you know they might attack you for

Why is everything so heavy
So much more than I can carry

諗起佢cover rolling in the deep 又係好正
佢把聲好有感染力

差好多喎師兄

一開波嗰段breakdown好似，直到mike開聲前都似slipknot風格

依家聽返heavy真係

好中意 佢過生個排 聽one more light聽到喊

2013年去聽過佢地既香港live，個時我仲係中學生

咁你咁樣講又似似哋嘅,不過qwerty同given up嘅scream都係世界級

個時唔夠錢買企位有d可惜

我都係，自己一個睇，死儲爛儲買388飛

唔關事
事實係以前既歌真係高質好多
係越嗒越有味道

One saved millions, but millions couldn’t save one

玩cs聽 in the end, paper cut

leave out all the rest

Hybrid Theory 神碟
每首歌都可以做主打

你老母聽Linkin park好撚高質
我老婆都係聽容祖兒咋

補LINK

連埋個MV 真係好有意境 講班太空人遇到危險 知道自己就死 希望其他人會記住自己好果一面

dead by sun rise
grey daze

I tried so hard
And got so far
But in the end
It doesn't even matter

但係我老母支持香港警察.....

Hybrid theory
Meteora 真係首首都好撚正
但living thing之後都唔想聽了
係chester走左先聽翻one more light

Bring me the horizon ?
期期唔同 但主音講明係Chester fans
啲風格都有啲似

BMTH popcore

宜家punk rock emo 不再
hiphop 當道

我本身聽開linkin park，就係睇咗呢條片先知有slipknot呢隊嘢
之後由slipknot開始聽metal
而家無再聽返linkin park呢類soft嘢

逆流最近果首傲氣長存cover 好有nu metal feel
有少少似早期LP

有段acoustic let down仲正

LMF都可以算nu-metal嘅

玩taptap個陣聽到waiting for the end之後就好鍾意聽

given up
no more sorrow
faint
final masquerade
war
Rebellion

keys to the kingdom
war

爭好撚遠喎sir...

korn
rage against the machine
system of down

細個都好鐘意 我仲好記得果時D METAL撚成日話LP唔算METAL嘛